data無啦啦冇左幾gb

今朝用左一陣電話，應該15分鐘左右，用黎上左陣連登，跟住就無啦啦冇左3 gb，有冇巴打知發生咩事，或者有咩app可以check到 d data 用左去邊？